我需要大量法文文宣圖

好多朋友喺法國問我香港情況（有d大陸人移民過去）
希望有多d圖可以解釋到比佢地外國人聽而宣揚出去！

幫推

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

推